有冇人試過幫tuf a15換電？

如題
佢原廠48Wh得5h
有冇人試過買90Wh battery換

push

點買舊電番黎先係問題

買到
係唔知換唔換到

買到點解換唔到
插條線
你淘實買爆炸品就另計啦

香港買原廠
因為a15有好多細model
有啲48Wh有啲90Wh
唔知fit唔fit到理論上就得
只怕買咗返嚟唔得就pk

你部電話插10000同20000尿袋都差到一山[url]網址[/url]

你部電話插10000同20000尿袋都差到電

而家係講緊換粒內置電喎

原埋一樣
人地大廠先唔會出太多唔同既件玩死維修部

受教了